有無得整個防打手功能

整個用戶評分舉報系統
rule 1 24小時內出多過10個post
rule 2 24小時內比超過20個用戶舉報係打手

同時hit 中2條rule auto ban account 48小時
有無得諗

點解唔可以開多過10個？

多過10個就有問題？

請善用封鎖功能

Highlight/tag/label/hide is ok

要hit中埋第2條rule 先
數量方面可以改
我只係舉例做10個

多過某個數量又比足夠人report